2016年魚革係警方挑起事端！

當年警察粗暴對待無辜市民實錄

坐監足夠咩！

推

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

一推再推

全家總動員！

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救
撤修例放義士

BTW 人既集中力有限
之後你想點都得
依家集中返送中先

死黑警